其實食極唔肥有冇可能係健康出左問題

明明食好多野仲要唔做運動，但係bmi好似都低於正常

唔吸收就係唔吸收,有fd日日對薯條都係瘦到厭食症初期咁

新陳代謝快

咁係不如試下做運動
做完之後食好多你中意食既野
閒時一日最少四餐

咁樣loop兩個月 包肥

絲打你都開得幾多性嘅Po 男朋友嫌棄你身形？

純粹感興趣而已

不如我比啲脂肪你

我都係
有排做gym重過一排，依家又瘦返

我想知我唔係食好多野都肥點算